[BL] 第192回召集腐男腐女 君子之交淡如水，小人之交甜如蜜。

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

上水

人呢

Lm

Agger

新po留名

Btw依家先得閒留個名

why？

8月中先pre camp

年輕真好
老人家表示老啦老啦

你口花花 講野冇句真

岩岩睇完黃子華

下。。。好傷心

威番次俾佢地睇

係囉

其實大叔的愛首主題曲幾好聽
劇入面咩都紅左
但偏偏呢首歌無咩人提

因為個個掛住J林遣都

連D 袋都紅左

我覺得林遣都同男主角唔靚仔...睇完舊既大叔的愛(又係後輩唔靚仔)已經唔想睇新既大叔的愛

但係Maki其他方面太完美啦

舊既大叔的愛
後輩麻麻

其實全部都唔係真係靚仔
不過睇慣左都

呢個po幾搞笑
唔少人有講哥哥

@薄奠

估唔到丁太咁仆街

[多圖] 勁摟屌！正呀！屎忽gut gut....

見唔到
係邊？

D人話楊xx果度

好低？

中間左右

我係侵

有名你叫大仆街‼️推到潘杰比人拉‼️潘杰霍紫泳唔還番50萬出嚟你個妹潘儀9月開學等港大見街招(13）

係咪ON9嫁
火都黎

你係BB

俾人呃仲要登報+拍片道歉..?

真係ON 9 到無人有

唔係 jack jack先係

邊個係Jack jack?
你既新帽?

incredibles入面個BB

正

E夫婦人太少戲份，明明佢好正

正呀
翹patpat 有啲肉地 實好好揸

係我就唔會再推落去 由得呀勇死
自己攞嚟

睇唔明佢做緊咩

我俾你揸 你揸唔揸

屌好撚正呀

隔離department請左班summer intern好靚仔大隻呀

唔好蝦我

仲要係一班

you win

你唔係BB 所以蝦你唔到

瘋狂視姦佢地

快點偷拍再些牙啦

半點股 可以長揸唔放

要逃走 唔係陣間就會比人蝦

佢放工見唔到你全裸圍裙土下座唔係會仲嬲咩

你個鬚字 同奈子呢

侵侵快d做家務求原諒

Tom and Jerry真係無可超越嘅神作

依家youtube仲有得睇
但一集cut左幾part

呢件衫好犯規

一係做

件衫養下養下咁
基本上已經露哂啲肉出黎
奈子快點著

其實我麻麻地呢D
都係貼身好睇D

佢thumbnail白色衫濕曬都好犯規

依d衫好柒

加菲貓先係

松坂桃李做鴨鴨
睇預告好似有男男

會唔會係得bg炸
有冇故事簡介？

上網查左 應該冇男男

再有現代導師涉用電話收發DSE保密資料 廉署起訴Kris Lau與其前學生

Kris Lau末日

《GV男優》在多P大戰後浪漫求婚，同事好友GGininder獻上祝福

傳說中既淫零衫

Dse 好黑暗 唔知有幾多有錢人買試題拎好多5番黎

唉...

發現男同事手機save左好多我既相

@薄巴
又俾我捉到你啦#64

薄巴你.........
係男人就溝人啦

係男人就問佢想點

點解又比你捕到

睇完魔道第4集
唔劇透
但我真係好想知呢套野到底有幾多錢

有少少傻氣嘅大隻仔反而好吸引

我都覺

我諗起郭子豪

依d po，預左佢地會入

我記得我都有捕過你

我專捕獲本Post 非基既巴打
連奈巴都俾我捕獲過

姐姐 叻叻

求放過

夠鐘睇free 啦

想我放過要付出代價

宗凜
愈來愈多cp

宗凜

凜 要孤獨終老

唔可以拆散人ga 姐姐

又有新一季？

第三季呀 出左3集

好攰

樹熊仔好快手

大家有無睇にやま既漫畫？

又甜又好笑

好似幾正 個畫風

上面果本冇
下面果本有
下面果本搵唔到1

係啊 搵唔到前傳

箍牙貴左好多

無平過

做咩個個都想整

今日公司個FG返工返到痴左線

之前最平兩萬頭...
而家要差唔多3萬...

如果同事真係暗戀我點算 雖然佢（聲稱）唔係gaygay

以前中學既時候應該去做

你都唔係呀 所以係埋一齊係冇問題
在一起
在一起
在一起

這個發展就早在我們意料之內

中學唔駛諗...me屋企人唔會俾錢

終於星期四啦～好攰

辛苦曬 甘b

岩岩睇完東離劍遊紀 劇場版
覺得凜雪鴉好賤 殺無生好慘

辛苦就還好啦
只不過淨係想快d過埋聽日就可以休息一陣了
7月番都仲未睇

我睇番啲劇場版炸

我好直嫁喎

終於睇左啦
佢係渣受
殺無生係忠犬攻

男主真係好有型 性格又好 最岩做老公

直到攣

好多男人遇到真愛之前，都會以為自己鐘意女人

但又憎凜雪鴉唔落 佢後期又唔覺咁差
但殺無生真係好慘
講咩都冇人信 仲要俾人冼左獲
殤不患係浪子

我都想打呢句

但睇gv無性衝動

有衝動既話你會驚

重點係點解會無啦啦睇

唔好蝦薄巴了
薄巴應該係為左證明自己係直 所以睇GV測試一下...
點知結果係直到不行了

(歡迎自行填上)捐錢List 行動: 杰狗聲稱想告連登仔，我哋籌旗經濟緩助被告嘅巴打生活費捐錢時間: 第一個巴打收律師信後目的：免除行動組嘅巴打嘅憂慮， 我哋永遠係你背後堅強嘅後盾既然杰狗想 大 連登仔即管放馬過黎想捐就填上自己名 ， 捐錢金額， 方便日後兑現承諾1 醫科生 $30002 狸貓機械人 $30003 奧利維亞 $30004 潘杰(專搞臭雞) $3005 180(差2cm) $3000 6 潘狗霍雞死得未 $1007 潘杰(著草) $5008 釋天武$300 [red]9 薄奠 $2000[/red]10 女桐學 $30011 尊尼露寶 $50012 23歲仲係童顏（高登特派）$100013 狂擊入洞 $3000

又見到野生薄巴

話說最近 有隻手機game Mystic Messenger 出左中文版
搞到有啲想玩番
大家有冇興趣？
利申 玩過英文版

薄巴出錢又出力

你不是基 只是你剛巧喜歡的人是男人
By 伊莉沙白白豬.

有無人睇鎮魂劇？之後番去睇小說？

點解成日見到我

無出力 出錢

新人？
唔識
介唔介意講下咩黎？

係咪大陸網絡小說黎？

唔係 想睇下接唔接受到三次元bl

個d係porn 唔係bl
想睇三次元youtube好多

不過腐女都會睇gv

但腐男唔會

我記得奈子話當動物紀錄片咁睇

唔係個個會睇啦～
應該話如果係純萌二次元嘅腐女大多唔會睇
就算有萌三次元都唔一定睇gv
因為本來腐同gv就係兩樣野黎...

多啦a夢床單同poly 個d冇得避

腐係睇劇情
Gv係睇body
唔知有無理解錯

腐都睇body架

GAY登

死啦我唔明

你少中伏呀

A夢床單好似睇過少少就關左

poly都唔靚仔

冇睇過
係咪2段都係gay片？

not safe for work

我自己就覺得腐同gv係唔同野黎嘅
腐係我心目中嘅key concept 係ff
姐係將幻想中美好嘅事投射出黎嘅產物
所以大家係bl會見到美好嘅人（美男子）美好嘅事美好嘅戀愛
依個就係腐圈係大中華地區會以耽美代稱嘅原因
亦都因為係ff 所以1d現今做唔到嘅野（例如：古代背景、abo生仔）都可以有

而gv作為成人影片嘅一個sub category
就一定會以性依方面為主要描述嘅地方
未必投射唔到美好嘅事 但就唔係compulsory
而現今做唔到嘅野就點樣都做唔到

用一句講黎講述
就係bl係一個夢 而gv就係一部分嘅夢真係發生時會因為唔再係夢而改變左嘅現實

成個宗遙混合體咁
官方定同人？

終於補完左 好想急死你 正篇

五歲有123cm
巨人之子呀

舊登啲伏野
啲人一見到張床單就知咩事

笑死

好似幾正

落街買餸

咁詳盡
我都係咁諗 有時睇bl涉及左d非現實嘅野（生仔同abo）我就會接受唔到

非現實先正
但如果講非現實 其實好多cp都係老強出黎
現實有咩可能俾人老強都仲會鍾意對方姐

現實中有斯德哥爾摩綜合症依個病呀
Cp老強我嘅解釋係商業作品要夠速食情節要快
同埋可能被強嘅本來就鐘意左老強嘅只係冇察覺到咁....
我都雷abo嘅 依樣唔係人人接受到
但我想講嘅係夢入面本來就可以做到d非正常嘅野

覺唔覺d動漫撚真係好柒，社會應該排斥下

LIHKG @ Android

開呢d post嘅人無得救

我知有呢個病 但現實應該唔多人有
但就算長篇bl漫 都有速食情節
我都唔知點解
Abo好正

今日d豬潤豬肝好靚呀
買個豬肺返去煲湯都好呀靚太

唔好比佢撚 條友專業動物台毒撚嚟

法唔法國連登假膠風氣真係好戇鳩

睇黎夫子好快被清算

開Post果個都係大假膠

老強姐係強上個啲？
定係bdsm

強上呀
Bdsm係性癖姐 你情我願

商業作品嘛
客人想睇咪睇囉

我成日唔記得abo既設定

A係高級人種 有才幹
B係普通人
O係低級人種 因為每個月有發情期（咩都做唔到） 一般只可以做低級工作/性奴
男女都可以懷孕

大概記得啦
多數a係攻 o係受

我係o

你日日都係發情期

係 好似個別有幾套調番轉
有啲係beta同alpha/omega

夫子好搵番個 番 囉

Maluma扎起個頭真係好靚仔

真定假

I mean我係垃圾

薄巴真心膠

呃人嘅

(摸頭

明明就係成日發情嘅omega

做咩打我

哇 呢隻咩名 可愛到痴左線

樹枕尾熊
波波球剋星

我係熊貓代表

雖然好可愛 但唔可以恰我波波球

我得意啲

真面目

唔好再引誘我

2018動物節照妖鏡

傳說中既爛波....

真係有血小板

一拳打到樹枕尾熊升天

唔得 已愛上

咁gay gay同事呢 愛上左未

姐姐 突然變得好兇殘

薄巴

因為俾樹熊揭穿左

盛勢e套bl劇 顏值好似好高

唔緊要 姐姐依然係我姐姐

台灣定大陸？

左邊膊頭好痛

好似係大陸...又係柴雞蛋既

劇情好唔好睇先？

唔知呀..而家睇先

鼠兔好Cute cute

從幾時開始香港M記係主張食完自己清盤？

LIHKG @ Android

積非成是
做又話扮野
唔做又話懶

上癮既朋友？

呢個po好似以前見過
人地鐘意自己執又關佢事？

有幾多集？

係..

30集 每集20分鐘

咁多
姐姐睇到邊？ 好唔好睇？

我睇到第二集，暫時覺得還可以，兩個男主角幾靚仔

你睇多啲再話我地聽
利申 覺得上癮麻麻

好耐冇見

收風。。。
那天。。。。
我在柳樹下等妳。。
而妳只是輕輕地看過我一眼。。
便回頭走去。。
不帶走一片雲彩。。
就這樣消失於人群中。。。

點解咁多女仔化完會變左人妖
就算有波個樣都好似男扮女

仆街 又見到粉俠

暫時睇到6 劇情好斷斷續續 不過兩個男主成日唔著衫

點樣人妖？ cos緊咩？
個po入面啲相幾好好多都

最驚斷斷續續咁
上癮都係咁 我先覺得麻麻

原來真係男人黎

又釣我上嚟

相

搞咩黎？

因為太濃妝
我記得有個大學師妹
自己化妝就似人妖
人地幫佢化就變左大戲妝

好恐怖

睡姿出事

如何
靚仔不？

我都試過
等幾日先好番

長期痛
唔知咩事

有咩小說好睇

照妖鏡個po見到自己

吹大D!!!!!

咁。。。。我唔講野囉

好啦...我信你啦

今年冇去動漫展

咬住d咩

係呀，翻拍左做網劇，雖然魔改到好垃圾，不過演員演技好正。

狗衝去追po 先

好似係仙人掌

?

真㗎

估嫁咋

唔係 得背影

雨b 獨b kob 茶b 真心棄po????

仲有m仔都好似好耐無上黎

盛勢狂用因子D歌做背景音樂

聽日去探你

其實係咪不嬲會定期失蹤 me新入post 5g

得第一日同最後個日

竟然捨得捨棄淫零寶寶

男角定女角

薄巴鐘意咩類型？ 睇開咩？

可愛 偽娘 八婆 傲嬌受

小說wo
查案 鬼怪 岩唔岩？

我地應該被討厭了

我以為你問我鐘意咩類型
查案咁新鮮我未睇過 有興趣

唔會既

應該係討厭我

討厭你成日唔上水

重話係直

可以試下 樊落 嘅 天師執位系列
之前我有推過 唔錯
古風就可以試下 蛾非 嘅 青花鎮系列

有無西洋查案推理個d

想了解更多 到底咩事

唔知

天師執位係現代文

救命呀...好正呀套劇(狂賣肉)
雖然劇情跳到自己都唔知睇左D咩咁...但係睇到好開心

姐姐你講到咁 我都唔知睇唔睇好

而家日本台灣香港泰國大陸都有bl 劇
點解香港仲係無

因為香港人係得表面開放
內裹可能仲保守過大陸
而且就算係網上劇都會比投訴...
之前見有個香港YouTuber比一個家長話...
話個女鐘意睇佢..咩
話佢宣揚同性戀...
叫佢唔好害人
可想而知

名名名

大家已經遺忘咗我

Banana Fish又幾好睇喎

櫻b
我地比人遺棄

盛勢
好岩鐘意睇肌肉既你

攬晒櫻b 奈子

可以睇1-2集睇下岩唔岩口味

係正呢豆豆

邊個uruber?
但香港就算有人敢做 都未必搵到人拍

暫時睇淨係知到香港有個YouTuber叫GF VS GF

係hehe?

She she 暫時未見到有hehe youtuber

冇咩興趣sheshe
好似冇咩Hehe utuber好睇

Hehe既話 台灣既fj234好好睇 好搞笑 佢地兩個唔係情侶 係姊妹 講野好八婆好正

早一早起身
又大包細包

姐姐今季有追咩新番？

差啲以為你番大陸

去會展呀
同fd夾的士

邊到上車？

北角

係咪好貴

碧藍之海(超搞笑)
OVERLORD第三季 (超正 )
Angels of Death
異世界少女召喚術

唔知 因為仲未到

睇banana fish la

成日話如果有同性婚姻就唔知點教仔.....
Dllm 呢d你責任黎嫁仆街

喂啊
記性唔好啊我

好多人都唔識教/唔教

藉口黎既啫
成日有d仆街妖魔化同性婚姻

BL神與你們同在

存在感太低嘅me
呢排都睇少咗BL 壓力太大

壓力大唔係應該睇多d治癒下咩

時間好唔夠用
睇BL既時間得好少
仲要人老左 成日都好攰

係時候做廢青

高質
真心推banana fish

好

豆豆仲睇緊咩新番？

後街女孩

我都有
正作細胞又出左啦
白血球
仲有套天狼 講吸血鬼
有孝哥配音

唔記得工作細胞係新番
我都有睇

又返港香，希望見到靚仔經理

其實依到已經變做吹水post
有個巴打開左新BL post，你地係果邊會見到佢地好活躍

Ten count?

其實都唔想 但冇法
盡量都講番啲腐野

特別版黎？ ten count結局我仲未睇到

但其實有啲走樣

宗真打電話果幕打開了新世界大門

下 邊個post
我搵唔到嘅

點解我唔知有人開左post
係連登

咋㗎 teddy

其實點解會有人鍾意睇BL？

揾到了

唔係呢個咩

發覺自己好傻豬
原來我乜都唔知仲叫人翻嚟

佢地開左2個

又唔係既#
雖然我都希望佢地會返黎
不過都係會尊重佢地諗法

機熊仔

又打錯

唉 我睇到呢幕果時
心諗 真遙 同 宗凜 mola mola
好彩後面有番啲宗凜

只能講第三季官方真係好照顧各CP

利申：一陣先睇第三話

太多
凜都有新cp其實
搵唔番啲free同人睇

白血球好鬼似

靚仔就乜都得

明明個list有好多本小說可以睇
但冇一本想開黎睇
點算

動漫節冇哂貨嘅恭依從命係信和大把貨
仲有好多新嘅漫畫
mark 左兩本有興建嘅睇下好唔好睇先

其實我覺得應該動漫節冇入貨 多過賣曬
有咩新漫畫？ mark左邊2本

入左都可能好少...？我見冇咩位擺
雷明與雙子星
式士冰淇淋
可能未必係新嘅但我冇印象

但呢本應該算係大野
但你好似都冇見到（？）
所以我諗係冇入貨
遲下睇下先

原來bb來了 已經結局篇

我見信和入好多應該唔會動漫節反而冇入到
不過唔知啦....可能真係因爲abo所以動漫節就

其他bl得 但abo唔得？

我亂估架姐
但abo的確唔係普通bl就係

因為有生子？

可能啦
我自己雷abo但唔會當abo唔係bl
不過我唔知其他人點

成晚無新留言?

慣了

冇人

沒有 KOB 雨哥哥 獨B 茶B 的日子 晴

遲下就會一個人都冇

姐姐早

妹妹早呀

早啊半點

樹熊哥哥

今日返工第一件事：睇FREE! 第3集

有我

有我X2

咁開心

大家快啲睇完banana fish同我討論啦
好靚仔

3年之後，你哋就會後悔冇保留西洋菜街行人專用區.....

樹熊仔仲未睇？很以為你琴日睇左

我有呀
亞修好似yurio

亞修再壞啲
男人唔壞 男人唔愛

亞修好慘ga
上網劇透過結局

我都睇左劇透

琴晚睇左我之前講過嘅雷明與雙子星
意外嘅唔錯喎～

一陣睇下先

[有圖]行街見到有人扑嘢

網上係咪有資料？

世風日下

張相好奇怪

我都覺
係咪假相黎？

條仔對腳唔抽筋果下好野

Tvb以前啲劇真係好睇好多

最近晚晚都睇緊刑事偵輯檔案

唔係應該會麻卑？

依篇算係偽3p同偽骨科黎
同埋佢得5話所以有d唔到頭唔到肉嘅感覺
雷嘅話我就建議唔好睇好d

3p
直到最後都係？

唔係呀 所以咪話係偽3p黎
以下劇透

一陣睇下先
之前睇過套abo都係有np情節
但最後都係一對一

突然諗起櫻蘭 雙子cp

其實除左果套綠色外套之外
阿衛係幾好J的

新版crystal 覺得佢好型好浪漫

新版crystal 不了
崩到無眼睇

覺得畫風好靚
又跟原著

屌你老母，第三季原本有團長換衫show 肌，家下cut撚咗

竟然CUT 福利

諫山創我屌你老母

本身今季好似都cut唔少
第一集已經feel到好趕

我要天王星

嗱第三季係有進步既

但艾爾文換衫場景仲喺度，但屌你老母點解唔騷下肌派下福利，做少少野唔使死

其實3季我都唔係好覺崩
我睇cystal果時 啲少女心番曬黎

可能覺得兵長冇掛
或者知道艾爾文就收皮
臨死前俾多啲鏡頭佢

有D 真係接受唔到

但cut福利係罪大惡極，冇得辯解

係咪惡搞黎嫁？

下巴咩事

B仔
你返黎啦？
第一季係有係崩成咁，之後BD 再修正

左邊係首播，右邊係BD 修正

食左三盒雪糕糯米糍！！

樹仔
日日補課冇停過，趁仔仔唔得閒今日偷雞走堂！

對眼
我仲記得果時玩3d

已見到我個小腩 我已經係大人

好在第三季都叫識做

竟然比我還要早登上成人的階梯
不可饒恕

之前試茶指甲油出街比人笑，指住我黎笑

你搞咩啊
咩色？

暫時未
只要夠淫就可以早登極樂

有咩感想

黑藍色 太柒比個細路笑

痛痛地，痕痕地，酸酸地，痛痛地

笑l4

唔知點解我好鐘意睇呢D 作畫崩壞

+1

又係做功課既時候

睇親呢個都笑死

我有睇呢集
動作係好流暢但同時好崩
我記得有人分析過

係幾特別，我覺得依個唔算崩，因為係特登

好撚樣衰啊屌

都唔係好樣衰姐好似

第四盒雪米糍

食完巨人2 團長換衫都冇露過肉
冇咩所謂
Ps 魔道出左5啦

好膠

我都有睇魔道 不過只睇左兩集

做咩唔繼續睇
好正
但今集魔改左啲

宗凜呀

唔得閒
點先可以好似藍忘機咁有型？

首先要夠靚仔
岩岩睇到 呢一季得15集

點解我見到有兩個bl post既？係咪一樣嫁？

我唔夠靚仔

另一個係第二個人開
可能集中D 講BL野
我地呢邊會間中吹下其他野
大概係咁

但當然都係要講多D BL野

呢句說話係同緊樹熊仔講

去動漫節

我目標從來都係真琴宗介

明明一開始就只係真琴

即係同時兩邊走？我見到茶姐姐係嗰到

你可以兩邊走既

我就留係到

岩傾既都可以係果邊搭下哆既

想推呢邊po多啲

Agger
所以最好唔好

......點解我會覺得氣氛有d奇怪？

一言難盡啊B仔
乖

問下姐姐咩事先.....大家唔會嗌交吧？

大家要相親相愛吖

唔係

Kob

仲有你又係乜料呀 我哋邊有嗌交唔好亂講嘢

Kob好惡

但我依然咁鐘意你

問下又唔得 你好野！你會後悔！

神仙b乖（摸頭

重口味 不過嗰邊超多BL

M底

對不起 我好躁底原諒me

三餐元氣

KOB

拍拍

走啦 去做Get Out 2

推

KO B 你係咪TEN COUNT FANS?
出FIGURE WO

唔係 我好似未睇完ten count

咁係邊個呢
我記得有人係好鐘意呢套

我都記得有人好鍾意但又醒唔起邊個
好似係粉限其中一個?

我有睇

多d返黎

KO B

移民啊侵?

下世小心D呀侵侵

默默上水
我都鐘意ten count

只要出啲肌肉男角色就會吸引到某無尾熊寶寶

無尾熊
好少香港人咁講

唔準迴避問題!

岩啊
有肌肉就岩我

咁你仲唔係花心

Ten count 正係正
但我一直覺得ten count 如果唔係bl文應該會紅到好似黑執當年咁...

兩個揀一個
我揀真琴

咁宗介係我既

其實個劇情 後面做得唔係幾好 我覺得

真琴係我同茶b ga

當茶b自動放棄了
趁火打劫

但我仲係到
一打十

最多俾新黎果個煩膠眼鏡仔俾你

香港嘅乳製品好貴，無疑對烘焙愛好者有好大負擔

打殘樹熊仔

眼鏡仔我要

Agger.. cream 勁貴...

我覺得前面未講明嘅劇情好睇過之後有h
所以成日係度諗如果依套唔畫到咁明賣下腐唔係真bl應該好紅...
果日出信和有幾個男仔話黑執係bl入門級
我估就係關冇h冇講到明嘅感情線事

如果去到好後先少h會好啲
但佢點都會係真bl

今日見到有幾個男仔拎起bl漫睇

平川大輔

所以我咪覺得唔係真bl會仲紅....
依套又唔係sell h
而賣腐作對其他觀眾眾而言接受度一直大過真bl

佢後面令我覺得有少少賣h
但如果好似黑執咁 我又未必會睇

又話要宗介

我係花心嫁啦 我全部都要

最近係公司睇完左本小說 好開心
叫錯了錯了 好好睇

上樓上舖買 ？

黑執我唔食cp但又接受到佢賣腐
我好鐘意佢嘅劇情同畫風
睇埋武士冰淇淋
依套純愛甜到漏幼馴染（反攻）可食用

烘焙店買都好貴

其實有冇忌廉同牛油嘅批發商可以買一箱返嚟，街買太貴

有無去過二德惠買

講咩ga?

都貴

但其實唔多呢類型可以賣到黑執咁hit
好似n年前有套 魔界王子 好腐
但我完全唔覺佢hit

其實外國都唔平

橘子都平
不過香港普遍都係貴
外國嘅幾倍價錢

到而家都唔知橘同橙嘅分別

魔界王子未動畫化就追開
追到潤潤配嘅管家原來係天使黎就棄左
其實劇情唔差
但唔熟天使惡魔所羅門王果d (eg me)就會難跟得上
依樣都係我最後棄左坑嘅原因之一
我覺得依套唔hit係因為撞正free 第一季 又冇咩特別多宣傳同週邊先搞到咁
而且動畫工房以前出名做百合番....

超面癱上司攻 下屬受
母親節個時受send錯個message比攻 咩全世界最愛你之類
之後攻就開始約受食早餐 受重以為無事做fd姐
fdfd下就見埋家長上埋床

攻好純又面癱 幾qq 受就有小小搞笑
輕鬆文

係因為free? 但本身製作一般般 有啲崩
我有追漫畫 但好似好耐冇出 所以都冇再睇

好似幾搞笑
輕鬆文？ 作者係？

但無有無咁大個雪櫃先

無司
好睇嫁 都幾短又甜

幾多字？

橘 D皮易搣好多 甜過橙.. 即係桔 (好似係)

桔定柑？
柑好食過桔 我覺得

崩我覺得還好 依家套套番都崩...
同期嘅話如果觀眾群差唔多就一定有比較
果季女性向真係free贏哂 仲未計續作八犬傳同cast陣容超強大嘅兄弟戰爭
四月番繼續放送仲有男女通殺嘅巨人
真係唔洗玩

其實漫畫都係月刊黎
好過季刊嘅綠寶石多多聲

柑甜D

果期唔知係漢化停左定咩
如果咁睇 真係俾其他屈死左
套野係咪完左我都未知

但美國橙真係好甜好好食

新奇士?
ME唔鐘意食橙

新奇士
我幾鍾意食橙
咁姐姐鍾意食咩生果？

漢化停左都可能係一個原因黎
好似狂歡節咁 不過依個仲誇張 連間動畫公司都破埋產
話說13年7月番我仲漏左搞笑嘅我不受歡迎，怎麼想都是你們的錯
依套我淨追drama同漫畫
玩drama 聲優neta同刀亂neta玩得不知幾正

得38章

冇核西瓜,提子,桃 ..日本既咩生果我都食

唔需要，因為我可以好快清哂

狂歡節 有少少無喱頭 漫畫都冇追
後者果套唔識
咩係neta?

我見14萬字
有好多番外

唔可以偏食ga 姐姐
日本都有橙

甘b你今朝講果套偽骨科漫 我上網淨係搵到3話

去日本我會食柑~ 易搣D 5蚊一大袋

狂歡節後面我覺得其實幾正 因為開始入正題
同埋我萌與礫
Neta = ネタ 大約等於中文梗嘅意思

漫畫？你有冇睇曬？

都未完但一直仲追緊

真心正？
魔界王子會唔會追番？
之前有套 我太受歡迎怎麼辦 有好多bl鏡頭

話說今日係東立 sale左個腐女買本 abo獸人

應該話中我萌點 正唔正不嬲睇個人口味
應該唔會掛...

是說我發現我記錯哂
原來我不受歡迎，怎都是你們的錯唔係我太受歡迎該怎麼辦
個名太似

都係唔識
有啲正野係公認嘅

姐係我講嘅玩聲優梗同刀男梗嘅果套就係你講果我太受歡迎該怎麼辦啦
只係我說錯左個名
57 64 派

57正
6同左女主一齊
女二都好靚仔

睇左第一集BANANA FISH ...查左一查原來唔係BL

其實呢套算算地

57官配暗示得好明顯
Drama 五十嵐係細谷配
然後女主好萌嘅紫苑同七島好似
再黎紫苑依個角色咁o岩同no. 6嘅主角撞名
而no. 6官配老鼠x紫苑
老鼠cv 咁o岩又係細谷喎
姐係57

57好襯
64好似冇呢啲暗示 我記得
但6真心正

救我的命子呀 盛勢甜到我就黎糖尿病....

好甜呀

未拍拖已經咁樣

睇黎可以一戰
呢套正啲定上癮？

甜度同福利都好過上癮
但係劇情 好似上癮好D

睇完我決定補小說...咁應該會好好多

呢套都有小說？

佢係柴雞蛋既 勢不可擋拍出黎嫁

開心 得番扑車同我搶宗介

做人要知足
半點點睇果個煩膠眼鏡仔？

靚仔 （未睇最新果集）

暫時覺得佢麻麻
下集應該同真琴果Ｄ有衝突

半點強烈推薦 鐘意睇肉 同睇糖既朋友可以睇下

真琴就快逼爆

我又要俾總攻大人餵食

有冇h

宗真福利圖！

暫時冇H 之後就唔知 但未拍拖 已經瘋狂除晒衫一齊訓

報到

樹熊仔玩左鬼畜眼鏡未

御堂

即刻引到豆豆出黎
我果日番玩左少少
鬼畜打冇難度

有張好浪漫的

心有靈犀

佢地可以互攻

但啲性格差好遠

我覺得本多都好正
同埋性格興趣match啲

本多我反而一般
可能認真玩一次會改變睇法
但大叔線其實幾浪漫

唔鐘意大叔
個o靚仔都好過佢

但劇情計 大叔係唔錯
年少無知時 係鐘意 aki
太一做攻好怪
受就唔記得

大叔同佐伯都好窩囊

係果條線？

團長又出軌啦，唔驚被兵長片成一塊塊咩
Btw,呢對cp,團長做咗受，麥克分隊長做攻
最尾兩張圖好正，德意志軍

我之前都係專登CAP呢張
兄弟骨科

郁彌，要......要去了哦！

哥......哥哥！

之前唔覺ga
樹熊仔玩左鬼畜未呀

今晚先

等你玩後感

3p

有何
正室（里維兵長），則室（麥克分隊長）
兩個打孖上，你睇團長幾high

不了

召喚薄巴

召喚埋一份

我又召

咩事

睇我唔到

攬實薄巴

我睇完錯了錯了啦
你睇果個有冇肉？

攬實姐姐

最後去左佢屋企有搞呀
重嘈到成家都知

我上網搵左陣先先搵到無刪減版
差最後個番外未睇

玩緊鬼畜眼鏡
排球佬好岩我口味

最後都係成功錫到

都估到架啦
大隻就可以進入樹熊守備範圍

望第一眼已經知要攻略佢

頂
呢張圖真係不得了

冇團兵控

巨人cp

好睇？一日追晒咁勁
我無睇番外

睇左兩集banana fish.....
都唔係好知套野講緊咩

搞錯呀 樹熊仔

Um...普普通通 唔太差 又唔超級好
我琴晚睇左啲ge
唔多笑位 但都有少少有笑琴

黑社會 毒品 懸疑

上面啲圖睇唔出係邊個
睇到呢張先知

6連

亞修好靚仔

Agger
但原作畫風我就一般

最鍾意tvb邊對螢幕情侶

#25

lihkg 有師兄條賓周大過烏龍茶!! (多圖)

LIHKG @ Android
做mud9

唔敢係屋企開
D 人話好大

Load唔到張圖

屋企斷電

貼多啲gv可能釣到ko b

Kob既口味同我唔同
佢鐘意d身材纖細既小受
所以無貨貼

cls

夫夫竟對男人丁丁有興趣

等我自貼釣kob

全世界嘅男人都鐘意睇

舉腳贊成

褲已除
你搵到個靚仔叫咩名未?

靚仔 咩名

睇畫質
似係有一段歷史

跪求日本GV達人入！！

樹熊仔 爆左排球仔條線未？

擺明未

玩到幾多？你做攻定受？

直既唔會

玩左好少咋
玩玩下屋企人返黎

梗係要做受拗彎排球佬

你電腦係廳？
要攻到排球仔喊

房

咁佢地番左後都玩得ga
戴headphone

我唔係自己一間房

正
我記得眼鏡克哉對排球佬好S的

唔記得lu
今晚重溫下先

陰公
我以前係廳開到個window好細玩

係utube搵到個鬼佬utuber教英文幾靚仔
但佢長期講蝗語

對排球佬同御堂都好s

（哈利波特）其實第五集榮恩打魁地奇係咪真係咁勁？

LIHKG @ Android

近排先睇返電影
覺得還好

佢其實薄所有人都好s

有張cg係有帶眼鏡同冇帶眼鏡做啲色色既事

自攻自受
R有好多

自攻自受啲對白好奇妙

例如？

有冇人覺得主角太廢j
所以永遠都揀佢戴眼鏡做攻

鬼畜？
但其實佢唔廢 佢有能力
但唔夠自信

我自己已經冇自信
唔駛玩game都冇自信

佢一步一步攻陷御堂都好正

睇左一半盛勢再睇勢不可擋小說好正 好有畫面呀

咁快睇埋小說？

扮工睇小說 岩岩開始咋

搭訕，眼鏡我淨係玩完本多受線就無玩lu。 後巷老強

點解唔玩埋其他

唔要佐伯

我諗我玩本多攻之後都未必玩
其他唔太岩我口味

佐伯既本體係眼鏡

起碼都玩埋御堂啦

淨係鐘意糟疾li d陽光健氣正能樣，見到li類受係度求饒就覺得好爽。

御堂女王

御堂受線好似都有著量玩過

屌....上網買野俾人呃左4百水...

點解啊
我都可能俾人呃左5舊水
唔好傷心

買左個雷蛇keyboard..順豐到付既
打開發現係個垃圾大陸牌子既Keyboard

你點解俾人呃5舊水呀

上旋轉拍賣徵隻p女
條友話 800蚊
叫我入500蚊訂
話6月中到
但到而家都未有

有冇叫佢退錢呀...6月中過左咁耐

過多排至算

呢啲野就唔好淘寶啦
好多假野ga
但應該可以退？

你有冇追佢？

ed野我唔會淘寶...
係香港既店黎嫁...(個網站話)
退唔到..我上番個網店 發覺 入面 除左確定購買之外 全部都係404
Document Not Found

淘寶反而有保障d...收到假野可以hold 起d錢唔禁確認收貨..再同客服搞...

早兩日追過一次

見到順豐就下意識以為係淘寶
好慘
咩網黎？出唔出名 多唔多人買過？
應該可以告

係facebook 碌果d廣告見到... 果個網唔出名...
唔知呀...頭先打左去警署 佢叫我得閒去備案

果啲多數都伏伏地
下次小心啲啦姐姐

我係b站睇緊紅藍兩家爭攻受嘅video 居然見到有人刷利艾
利申：團兵派

咩係紅藍2家？

Kpop
紅藍分別係東方神起同super junior

無人嘅

關巨人咩事

Ps 上左b站睇歌王前輩組新果個live

係到呀

唔關事架所以咪好神奇
不過我成日都見到有類似嘅破次元壁情況...
講起前輩組 我記得睇彈幕有人話達子好似鄭嘉穎

因為真係冇人呀
巴打你睇開咩？

終於有同好
獎勵你

扑扑我一直係團兵架
其實身邊都好多人萌團兵 只係個個脫哂坑...
我都係 仲未諗住追翻進度

睇緊韓漫

又會冇啦啦拉埋一齊講
達子邊到似
但佢個樣好惡
睇backstage 翔太都幾可愛 但係真係假就唔知

韓漫真心唔熟
韓國我係睇kpop cp多

之前睇過掠奪敵人的心
覺得好正
但呢到啲巴絲好似唔太鐘意個畫風
Comico都有幾套韓漫好正

由此至終都團兵控，不離不棄
只係不時會FF團長去偷食

團兵/艾兵/兵艾 我都冇咩所謂

BL韓漫 幾好睇
好多比日漫清水
咩kpop cp？

仲有一種破次元壁係cp名差唔多所造成嘅
好似gundam seed 阿斯蘭x煌 AK
KATTUN 赤西仁x亀梨
仲有櫻潤 同 嵐嘅翔潤咁
利申：唔熟j家有錯請j家人屌細聲d
翔太個樣佢係ok可愛嘅...係真係假就真係謎黎

我係睇個啲條漫 你個套似日漫畫風

好耐以前嘅白橙紅藍家

有啲一樣好h
Bl bg韓漫都睇過 唔錯
我岩先講果本多h

唔係講樣
講行為動作
佢show前好緊張 係咁係手到寫人字同食

Comico 都有
有套叫die again 幾好睇ga
你果個英文黎
上次睇英文好伏

姐係真人cp?

我明你意思啦...
就好似我睇男聲優人狼game 時佢都係表現得好可愛
好軟好軟咁
但總係覺得唔夠自然

唔知真定假
Backstage 片 但又真係幾可愛
但佢地完場真係喊
話說聽緊前輩組新果2隻歌 啲style 轉左

算係啦
我嘅情況係覺得佢地係bromance 唔係覺得佢地真係一對
會睇下d比較close (eg拖下手仔呀錫下臉呀)嘅影片/相呀
仲會睇下同人文同同人圖咁樣囉

我唔識韓文嘛
原來有中譯網站

Comico本身係日本漫畫網/app
之後出左韓版 台版 中版 泰國都好似有
所以有好多唔同國家嘅漫畫
清水bl手機睇到 但有h果啲要用web版先得
利申 用開台版

話說呢到有冇人打戰國basara?
小十郎x政宗
Let's party

Are u ready? Guys
小十政
蒼紅
長曾我部x毛利

蒼紅係政宗幸村？

日本第一牛郎年賺3億日圓的奢華生活：我想優雅地賺錢

無雙有 小次郎同宮本

Game有係朋友屋企玩過下因為我太廢玩得多會頭暈
動畫就一直想睇但未有機會睇

居然夠膽呃我地本po孖寶
可惡

動畫一般般

正是

我要小十政

動畫畫風有少少崩

都幾崩
啲劇情又好似怪怪地
但成知系列啲歌都好正
Tm revolution

源源奉上

勁燃呀TM revolution
西川貴教大叔

摩牙
唔知有冇本子

我有追佢啲歌
佢n年前有隊band 叫abingdon boys school 好L正

睇完新一話super lovers 啦
每次我都要講句零零太可愛啦
咁八犬傳呢？

有更新？
8犬到底邊到有更新我都唔知

有呀o岩o岩睇左第35話
八犬我印象中已經要睇原文/翻譯得超怪嘅英譯
仲要依家兩樣都唔見有

Super lovers邊到有得睇最新
姐無純情 初戀都有？
8犬

應該係 但有冇人更就係問題

貼吧應該遲啲會有

有人

樹熊仔早

早啊

睇完兩次魔道祖師，覺得空虛。求相似題材攻受作品介紹。

要修仙呀？
一時諗唔起
武俠果啲？

姐姐

都可以，攻受類型重要啲

天官賜福好睇呀

妹妹

我個fd都推我li套，不過睇左個開頭撻唔著

再睇多D啦 真係好睇嫁..

帝王攻略？
地方王攻 帝王受
中間好虐

早晨阿各位BB

一齊睇天官啦
仍然慢慢爬文中

我都冇心機開

睇free

出左第4集啦？

係呀

今集真琴好man
宗介有一幕同江好似有野咁

係咪鬧四眼仔啊？
唔准出現bg線啊

利申：未睇

四眼仔好似成日想收埋郁彌 好強佔有慾
江可能看上左宗介既肌肉

四眼仔成舊貼身膏藥咁
做男朋友好似好撚煩
（雖然肌肉是好J的）

忠犬 好正wo清

但佢成日自諗最了解人
但根本就唔係
好攻係要幫受解開心結 而唔係逃避

睇將夜，當個女主角係男就ok

我而家睇緊啦！！！！
真琴好型
貼唔貼圖好呢？
驚劇透左

我有諗過cap

做咩要cap呢張

我果張嘅前一幕好正

我懂我懂

呢個視角好引人瑕想
今集官方好識做

樹熊仔

有無人睇過"你的孩子不是你的孩子"?
入面D劇情真係好痴線

點痴線法？

其中一個故事個老母迫個女考好成績
搞到個女自殺
個老母要讀取個女生前記憶先知自己迫死個女
孔雀個集仲顛
窮人家庭想入名校
但讀個間學校仲慘過坐監
無娛樂 無波打 無得發問
個校長為左升學率
係咁同隻神奇孔雀玩等價交換
連個窮父母都玩埋一份
最後又搞到個女隻眼有病+手生羽毛

咁天馬行空

仲有一集講個控制狂老母用個搖控控制個仔做D咩
真係好痴線

聽日再貼D 會劇透既圖

好想瘋狂討論貼圖
但又驚劇透
真係好壓抑

其實Free既劇透我覺得冇咩所謂...

岩岩睇左第一集，Haru 過度社會化好唔慣。

Haru 應該係無乜常識先似HARU

咁我唔知有無人未睇又唔鐘意被劇透嘛

屌 呢個視角勁好j

豆豆你明我講咩

奈子
最鐘意第一個

睇完刀stage
個心碎左
三日月

咩事？

好虐

果個係劇場由版定咩？

舞台劇

你班衰仔

頂
冇諗過

終於睇左super lover
好似要開虐
感覺仲有排先完到

野性之嵐好正好好睇 獸耳萬歲

完全係受既視角黎

有睇過abo
黑貓嬲友都好正
獸人岩唔岩

睇撚到炆

櫻b
推進得好慢
但零記番少少野

應該係晴呀 零零都冇失憶

細個果啲記憶呀

我以為你講晴第二次失憶果到
利申 成年冇睇 零零幾時先反攻

可能互攻呢
晴話零零嘅兩個處佢都想要

最盡接受到獸耳同尾
犬夜叉

MAKOTO J 圖區

FREE！S3E4
主要係真琴BB
有機會劇透注意

SHIT SET錯野

肚痛

你睇英字？

Hahah
聽下好啦

英字係TWITTER COPY 落黎

觀塘海濱上演活春宮 年輕男女守行為不留案底

碗島子 <太窄了>

真係接受唔到呢D劇情

係咪完左啦？ 講咩？

完左
講一對竹馬相聲組合（攻受）
個受意外地俾個房東扑左
之後仲KEEP 住俾房東扑
其實攻一直鐘意受
後黎3P......

SORRY FOR 1999

點解要係3p

睇普通G 漫我覺得3P OK
但BL 漫就不了

想要

其實有咩分別？ 點解會有唔同感覺？

BL 漫係睇劇情
G 漫係睇肉

但bl漫都有啲 垃圾劇情 肉多

但我expect BL 漫係講兩個人相愛嫁嘛
雖然上面果本3P 係其中一個過程同手段

BL=女性向男男
G=男性向男男

都岩
我雷np
不過我睇過一本受有同人np過 但本命係攻 同左攻一齊就好專一

試過睇有d作品
受同攻互生情愫
但之後受又同其他人搞/多p/老強
我都唔鐘意呢d

老強我都算
但自願就
咪姐係出軌
但一齊就前就接受到

著白衫飛釘仲要有吊帶
呢個鬼仔基心好重

1000